張床上面出現甲由，有咩要注意

曱甴

衛生

唔好係張床食野

你訓左人地張床

唔好責親小強丫

好安靜
從來都冇喺床上食嘢
出完街一定沖完涼先上床

喺床只會做兩件事
瞓覺同打丁

曱甴幫你做清潔，食晒d污糟野佢就會離開

如果有人妨礙清潔，就會拉大隊黎做多次

食精